好人好姐玩大陸game笑死

我玩英雄聯盟

LOL

大咩陸呢請問? 尊重返人地國家, 好唔好?
係支那Game

人地國家

有咩咁好笑？